垃圾，忘恩負義

垃圾洗版.

全日忘記了嗎？